止鼾器

啊爸啲鼻鼾真係好大聲，想買個止鼾器比佢，有無巴絲知道邊到有得買？